啱啱有個post topic係 nowtv 員工俾定心理準備727

啱啱有個post topic係 nowtv 員工俾定心理準備727，想㩒入去睇，點知最後post都無埋

因為流料